係時候將”暴徒”個名還比藍絲？

依家藍絲周圍組隊打人
就算721個班到依家都仲係叫白衣人
係咪時候將暴徒個名還返落佢地度？

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

工聯會麥美娟發動暴徒上街 發動攻擊
一清潔工互相掉磚期間
被擊中身亡

警方強烈譴責暴徒行為

華人的怨恨，除了共產黨，還有儒家的尊卑之分，怨恨無地方伸張，只能發洩落下一代或弱勢的人，大部份最後慢慢形成斯德哥爾摩症後群去同情和一代又一代去延續。
儒家沒有教導民主，而是剛剛相反教導尊權和卑賤。

阿sir 個邊有暴徒

推